<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Alldata xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<poi>
		<c_id>01</c_id>
		<id>0101</id>
		<name>大庆油田历史陈列馆</name>
		<d_name>萨尔图区</d_name>
		<address>大庆市萨尔图区中七路32号</address>
		<tele>0459-5813777</tele>
		<time>8:00-17:00</time>
		<abstract>大庆油田历史陈列馆占地面积15900多平方米，陈展面积4200多平方米，拥有馆藏展品7458件。馆内陈列分为“岁月•大庆”、“松辽惊雷，油出大庆”、“艰苦创业，光辉历程”、“大庆赤子，油田脊梁”、“大庆精神，民族之魂”、“巨大贡献，卓越品牌”、“春风沐雨，光耀征程”、“油田•百年”、“百年油田畅想”九部分。通过采用编年体和专题式有机结合的方式，全面展示了大庆油田46年的辉煌发展历程，油田领导的泱泱风范，企业文化的继承创新，大庆油田的巨大贡献，中央领导的亲切关怀等内容，突出表现了党领导建设社会主义工业企业成功典范的主题。</abstract>
		<ticket>5元</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>01</c_id>
		<id>0102</id>
		<name>大庆石油科技馆</name>
		<d_name>让胡路区</d_name>
		<address>大庆市让胡路区世纪大道南</address>
		<tele>0459-5808716</tele>
		<time>8:00-16:30（周二至周日）</time>
		<abstract>大庆石油科技馆建筑总面积5.4万平方米，前身是大庆石油技术博物馆，是一座反映石油科技题材的大型现代化专业性科技馆，重点展示大庆石油工业发展的成就、辉煌历程，揭示勘探开发历程、油田开发现状，以及技术进步对油田发展的支撑作用。馆内设有11个专题展厅，综合运用声、光、电等高科技方法，把复杂深奥的石油科学和石油生产技术深入浅出地展现在观众面前，达到科学性、知识性、趣味性和通俗性的统一。走进大庆石油科技馆，人们可以追溯大庆油田50年科技创新的足迹，亲身感受50年发展的脉搏。</abstract>
		<ticket>20元</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>01</c_id>
		<id>0103</id>
		<name>大庆铁人王进喜纪念馆</name>
		<d_name>让胡路区</d_name>
		<address>大庆市让胡路区中原路2号</address>
		<tele>0459-5935100</tele>
		<time>8:00-16:00</time>
		<abstract>铁人王进喜纪念馆始建于1971年，2003年10月8日铁人王进喜诞辰80周年之际迁建新馆。1971年7月，大庆油田第一座铁人事迹陈列室对外开放。陈列室由大庆油田钻井指挥部兴建，位于大庆市红岗区解放二街8号。1975年5月，大庆市在儿童公园北侧，建成了铁人展览馆（即大庆展览馆）。大庆油田发现30周年之际，大庆市决定在原铁人事迹陈列室的基础上，扩建铁人王进喜同志纪念馆，并于1991年11月15日，铁人王进喜逝世21周年之际开馆。</abstract>
		<ticket>5元</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>01</c_id>
		<id>0104</id>
		<name>飞天滑雪场</name>
		<d_name>让胡路区</d_name>
		<address>大庆市让胡路区油田乐园</address>
		<tele>0459-5993789</tele>
		<time>8:30-17:00</time>
		<abstract>大庆飞天滑雪场按照国际标准兴建的大型旅游滑雪场。建成后总占地6万平方米，总投资800余万元。设有400米长的雪道，堪称我国“城市中的滑雪场”雪道之最。从加拿大引进的造雪机和从日本购进的滑雪板等滑雪器材，全部选用国际最先进的设备。滑雪场开发了滑雪、雪地摩托、雪上自行车、滑圈、爬犁、马拉雪撬、狗拉雪撬、骑马、滑冰、抽冰尜等滑雪娱乐项目，专门聘请经验丰富、技艺娴熟的滑雪教练进行现场培训指导，场内服务区还设有温馨的咖啡屋、雪具商品店、休息大厅等，令游客畅快地在滑雪之余得以小憩。</abstract>
		<ticket>160元</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>01</c_id>
		<id>0105</id>
		<name>北国温泉养生休闲广场</name>
		<d_name>林甸县</d_name>
		<address>大庆市林甸县王仔温泉小镇</address>
		<tele>0459-8184555</tele>
		<time>8:00-23:00</time>
		<abstract>北国温泉养生休闲基地是一家五星级温泉养生休闲基地，占地7.2万平方米，主要由：“室内温泉区”、“水上动感娱乐区”、“森林静泡药浴区”、“心灵养护区”、“豪华休息大厅”、“尊贵独享私家温泉别墅区”和“美食自助餐厅”七大板块组成，共有83个温泉池。北国温泉养生休闲基地以其丰富的温泉资源为基础，寒地温泉文化为主题文化脉胳，结合现代前卫的健康度假休闲理念而打造的集温泉养生、水上娱乐、休闲健身、餐饮住宿、商务会晤于一体的综合性温泉养生休闲基地。景区内的温泉水含人体所需的40余种微量元素，其中有偏硼酸、偏硅酸、锂等16种具有较高医疗价值的矿物元素，对治疗关节炎、风湿病等有显著疗效。</abstract>
		<ticket>158元</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>01</c_id>
		<id>0106</id>
		<name>林甸温泉疗养院</name>
		<d_name>林甸县</d_name>
		<address>大庆市林甸县宏伟乡永丰村</address>
		<tele>0459-3162888</tele>
		<time>6:00-22:00</time>
		<abstract>黑龙江省军队离退休干部林甸温泉疗养院始建于1989年，位于林甸城北7公里处，全院占地面积12万平方米，建筑面积9000平方米，绿化面积6万平方米。拥有客房70间，床位170张。大型温泉水疗室可同时接待150人，本院交通便利，风光秀美，环境优雅，空气清新，是一所集住院疗养、旅游度假为一体的综合性疗养院。2002年被省直机关工委命名为文明单位，2003年被国家旅游局命名为AA级旅游景区。</abstract>
		<ticket>158元</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>01</c_id>
		<id>0107</id>
		<name>龙凤湿地</name>
		<d_name>龙凤区</d_name>
		<address>大庆市龙凤区龙凤湿地自然保护区</address>
		<tele>无</tele>
		<time>8:00-18:00</time>
		<abstract>龙凤湿地自然保护区面积5050.39公顷，其中核心区面积为2138.36公顷，因其位于建成区内，是目前我国最大的城中湿地。湿地被誉为“地球之肾”，龙凤湿地在大庆市区发挥了涵养水源、降解污染、美化环境、调节气候等多种生态功能。保护区内动植物资源丰富，其中鸟类有76种，国家一级保护鸟类5种，二级保护鸟类5种，省重点保护鸟类19种。各种鱼类43种，各种维管束植物214种。龙凤湿地自然保护区作为城中之绿洲，为市民和游人提供了一处亲近自然、体味自然、融入自然的游览圣地。同时它也是城中湿地景观的典型代表，是大庆市生态保护与建设的集中体现，湿地内尽显自然生态文明，人与动物和谐，已经成为大庆市的一张城市名片。</abstract>
		<ticket>免费</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>01</c_id>
		<id>0108</id>
		<name>石油之光</name>
		<d_name>萨尔图区</d_name>
		<address>大庆市萨尔图区中七路与萨大路交汇处</address>
		<tele>无</tele>
		<time>全天</time>
		<abstract>石油之光为庆的城市标志。主体包括基座、塔身和塔徽。“石油之光”雕塑主体有基座、塔身、塔徽。其座为高3.5米、直径8米的圆柱体，周围镶有2.1米的铸铜浮雕带。其上托起的塔身是由高30米，直径为半米多的钢管排列起来的三棱柱，上端每边各有一件直径为2.4米的铜质圆浮雕。环廊是6只飞翔的海燕，最大高度近5米，组成了奔腾的海浪。雕塑包容了从地下到地上，从古到今的全部内涵，以现代立体构成的象征性手法表现人类征服自然的磅礴气势和力度。环廊由6只飞翔的大雁组成奔腾的油流，象征油田生机勃勃、鹏程万里。它以现代主体构成的象征手法，表现大庆乃至人类征服自然的意志、力量与磅礴的气势。</abstract>
		<ticket>免费</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>01</c_id>
		<id>0109</id>
		<name>二号丛式井平台</name>
		<d_name>萨尔图区</d_name>
		<address>大庆市萨尔图区陈家大院泡东侧</address>
		<tele>无</tele>
		<time>8:00-17:00</time>
		<abstract>二号丛式井平台1987年11月建筑，1988年8月钻井，1989年7月投产，二号丛式井平台开发面积为0.35平方公里，自1989年7月投产以来，这个平台单井日产油量最高达50吨，目前日平均单产油量为10吨，井组日注水井量为596立方米，这个平台的日常工作由三名女工负责，多年来，她们坚持发扬大庆会战的光荣传统，克服困难，严格管理，创出了平台管理的高水平。现在，全平台井组平均日产油130吨，已累计采油68.9248万吨，注水416.9334万立方米，创经济效益4.33亿元。</abstract>
		<ticket>免费</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>01</c_id>
		<id>0110</id>
		<name>油田乐园</name>
		<d_name>让胡路区</d_name>
		<address>大庆市让胡路区西湖街140号</address>
		<tele>0459-5985195</tele>
		<time>8:00-17:00</time>
		<abstract>大庆油田乐园目前是世界上占地面积最大的集园林景观、游乐设施于一体的大型主题游乐园。该公园以石油文化为主旋律，分为六个区域：果园区、苗圃区、欧洲园区、中东园区、非洲园区和生态农业区。油田乐园（植物园）现有大小不同项目105项，游客除观光游览和休闲外，足以用游乐项目来满足自己的体验要求，从而释放生活平日工作及各种因素带来的巨大压力。现在，油田乐园（植物园）正紧跟着时代的步伐，坚持“一园两用”，引进最先进的游乐项目，增加植物新品种，提升游园品味，全体员工本着“团结、诚信、务实、进取”的企业精神，关心服务游客零距离。</abstract>
		<ticket>10元</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>02</c_id>
		<id>0201</id>
		<name>大庆宾馆</name>
		<d_name>萨尔图区</d_name>
		<address>大庆市世纪大道东风路1号</address>
		<tele>0459-6103121</tele>
		<abstract>大庆宾馆坐落于油城大庆的政治文化中心区，是大庆市首家现代化四星级涉外宾馆。宾馆位置优越，交通便利，拥有各类档次房间381间，现代化的设施、典雅的装饰、一流的服务，是顾客倍感方便舒适，是中外宾客最为理想的下榻之处。大庆宾馆拥有4个大型多功能宴会厅，各类餐厅30余个，舒适优雅的环境、顶级的烹饪队伍，是举办各类宴会的最佳之选。自助餐厅、贵宾包房加上个性化的服务，满足宾客的不同需求。分布于宾馆不同区域的各类会议室共18间，配备先进的会议设备和专业化的服务，是举办各种会议、展览的理想场所。此外，大庆宾馆的综合性服务项目：民航售票、康乐中心、商务中心、酒吧、茶艺、精品屋、钓鱼场等，是观光旅游，休闲娱乐和商务活动的理想之选。</abstract>
		<ticket>508元（行政套房）</ticket>
		<type>四星级</type>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>02</c_id>
		<id>0202</id>
		<name>大庆曼哈维大酒店</name>
		<d_name>萨尔图区</d_name>
		<address>大庆市高新区新风路9号</address>
		<tele>0459-8166666</tele>
		<abstract>大庆曼哈维大酒店是大庆唯一五星级国际标准综合酒店，地处高新技术开发区，距机场和车站不足20分钟车程，交通便利，四周风景宜人。大庆曼哈维大酒店主体建筑属欧式古典风格，豪华典雅，与酒店花园交相辉映，服务设施齐备。现拥有总统房、豪华套房及标准间共200多套，拥有中西餐厅和日本料理1000多个餐位，拥有800多平米的多功能厅和大小会议室，还有两万平米的夏威夷SPA会所、翡翠娱乐俱乐部等休闲娱乐设施。</abstract>
		<ticket>1958元（豪华行政套房）</ticket>
		<type>五星级</type>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>02</c_id>
		<id>0203</id>
		<name>大庆绿阳春酒店</name>
		<d_name>龙凤区</d_name>
		<address>大庆高新区建设大厦</address>
		<tele>0459-4300888</tele>
		<abstract>大庆绿阳春酒店座落于大庆市高新技术产业开发区建设大厦，毗邻时代广场、世纪广场、会展中心、大学园区，距火车站仅十分钟车程，交通便利。大庆绿阳春酒店硬件设施齐全，设有各式客房113间，中餐厅营业面积一万平方米，拥有风格各异的大、中、小型豪华包房五十间，宴会厅可同时容纳350人用餐，菜品集京、鲁、川、粤、湘菜于一身；酒店还设有多个不同规模、设施齐全的会议室，极富个性化、亲情化和特色化的服务，为商务活动、宴会、会议及旅游客人提供家一般的温馨和超凡的享受。</abstract>
		<ticket>368元（标准间）</ticket>
		<type>四星级</type>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>02</c_id>
		<id>0204</id>
		<name>大庆东方铭悦商务大酒店</name>
		<d_name>龙凤区</d_name>
		<address>大庆市高新区火炬新街S-01</address>
		<tele>0459-8998777</tele>
		<abstract>大庆东方铭悦商务大酒店周围环境幽雅，交通便利，距离萨尔图火车站只需二十分钟，距离萨尔图飞机场也仅有半个小时左右的车程。酒店拥有尊贵总统套房、豪华商务套房、商务标准间、商旅间等上百套房间。房间内配有数字电视，自动点播电影系统，高速光纤宽带网络入口等现代化酒店设施。设有大型会议室，可承接大型国际会议和专业学术会议。此外还有大堂休闲吧、商务中心以及先进的管理系统等门类齐全的现代化服务设施。</abstract>
		<ticket>398元（商务标准间）</ticket>
		<type>三星级</type>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>02</c_id>
		<id>0205</id>
		<name>大庆微风山谷假日宾馆</name>
		<d_name>让胡路区</d_name>
		<address>大庆让胡路区朝阳街44号</address>
		<tele>4000-220-888</tele>
		<abstract>大庆微风山谷假日宾馆位于让胡路区繁华地段，北方建材城内，东靠北方汽配城，邻近铁人广场、王进喜纪念馆、明湖，周边配套设施完善，交通便利，位置优越。大庆微风山谷假日宾馆为大庆唯一一家花园式私家宾馆。以欧式花园为主题，花草树木点缀期中，别有一番味道，如微风徐徐的山谷，有迷雾般的森林，潺潺的溪流，盛开的野花，婉转的鸟鸣，展现在眼前的一幅大自然的景观，美轮美奂。宾馆除提供洗衣、叫醒、送餐、免费停车位等服务外，还有音乐、书籍、香茶、咖啡等。</abstract>
		<ticket>308元（豪华商务房）</ticket>
		<type>三星级</type>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>02</c_id>
		<id>0206</id>
		<name>肇源宾馆</name>
		<d_name>肇源县</d_name>
		<address>大庆市肇源县肇源镇新风路</address>
		<tele>0459-8237220</tele>
		<abstract>大庆市肇源县肇源宾馆，座落在江衅小城，肇源城的中心地段，与网通公司、信用联社、农业银行接壤，与县委、县政府、广播电视局一道之隔。地处政府大街中段，交通便利，环境优雅。现有高档客房9间，床位12张；中档客房68间，床位136张；低档客房30间，床位111张。间间都装饰得优美、豪华，全部装配席梦思床、室内电话机、彩电有线电视、真皮沙发；中、高档客房装有空调、电风扇等用品。同时还提供会议、会客、寄存、叫醒、存车、送餐、留言、票务等客房服务项目。满足顾客各种会务、商务及娱乐活动的需求。</abstract>
		<ticket>258元（豪华标准间）</ticket>
		<type>二星级</type>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>02</c_id>
		<id>0207</id>
		<name>天湖宾馆</name>
		<d_name>杜尔伯特蒙古族自治县</d_name>
		<address>大庆市杜尔伯特蒙古族自治县呼格吉乐街</address>
		<tele>0459-3436000</tele>
		<abstract>天湖宾馆是集文化、旅游、餐饮服务为一体的高星级标准的涉外宾馆，交通便利，环境幽雅，设施完备，功能齐全。现设有豪华套房、商务房、标准房等六类不同类型客房142套，同时可容纳300住宿；有大、小不同规格的中西餐厅多处，同时可容纳450人就餐；有大小会议室7个，其中大礼堂最多可容纳400人。同时设有洗浴中心、天湖旅行社、蒙古村，咖啡厅、棋牌室、商务中心、洗衣、存车、洗车等配套服务项目，可满足政务、商务客人以及中外各类团队的不同需求。</abstract>
		<ticket>380元（标准间）</ticket>
		<type>四星级</type>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>02</c_id>
		<id>0208</id>
		<name>大庆如家快捷酒店（铁人广场店）</name>
		<d_name>让胡路区</d_name>
		<address>大庆让胡路区西强路38号</address>
		<tele>400-650-1219</tele>
		<abstract>大庆如家快捷酒店（铁人广场店）开业时间2010年10月19日，楼高5层，客房总数125间。酒店地处市次中心区，周边范围内餐饮娱乐和住宿业较为集中。酒店周边有油田乐园，铁人广场，油公司广场等，环境优雅，出行便捷。酒店拥有商务大床房、标准双人房、大床房等125间，房间内有舒适的睡床，柔软的棉品被褥，简约现代的家具，营养可口的自助早餐，全天热水淋浴，空调、电视、电话和24小时无限免费宽带上网等设施一应俱全。酒店会议室能够接纳100人左右的会议，给客人提供了多一项选择。是商旅人士的理想之选。</abstract>
		<ticket>159元（标准间）</ticket>
		<type>连锁型</type>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>02</c_id>
		<id>0209</id>
		<name>新华宾馆</name>
		<d_name>肇州县</d_name>
		<address>大庆市肇州县八厂东街</address>
		<tele>0459-8513466</tele>
		<abstract>新华宾馆是集商务会议、疗养健身、旅游度假、餐饮娱乐为一体的新型旅游酒店。酒店装修典雅，韵味清新，拥有设备齐全、不同风格的房间42间，大、小会议室4个，大、中、小餐厅7个。设施一流的舞厅，各种棋牌室、台球、乒乓室让顾客大显身手；</abstract>
		<ticket>249元（商务双床房）</ticket>
		<type>二星级</type>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>02</c_id>
		<id>0210</id>
		<name>大庆连环湖休闲宾馆</name>
		<d_name>杜尔伯特蒙古族自治县</d_name>
		<address>大庆杜尔伯特蒙古族自治县连环湖镇</address>
		<tele>0459-3449999</tele>
		<abstract>大庆连环湖休闲宾馆坐落于美丽的连环湖畔，南邻连环湖温泉城，离景区正门5分钟步行路程，拥有标准双人间、商务大床间、团队间等，可容纳45人同时入住，其具有舒适的睡床，柔软的棉品被褥，简约现代的家具，全天热水淋浴，空调、液晶电视等设施。渔村主打烤全羊、全羊宴、全鱼宴、大锅炖笨鸡、本地鱼、农家套餐、采摘菜套餐等蒙古风情特色菜，渔村可同时容纳160人用餐，为客人提供特色餐饮。还可以为客人提供篝火晚会，蒙古族歌手会为您敬酒献歌敬献哈达。</abstract>
		<ticket>108元（标准间）</ticket>
		<type>连锁型</type>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>03</c_id>
		<id>0301</id>
		<name>男孩女孩小鱼屋</name>
		<d_name>萨尔图区</d_name>
		<address>大庆市东风新村纬三路1号</address>
		<tele>0459-6362666</tele>
		<time>9:00-21:00</time>
		<abstract>男孩女孩小鱼屋位于大庆市东风新村纬三路1号，大庆烟草公司对面。开业于2010年7月，营业面积近1200平方米，员工近百人。其经营的特色江鱼、海鱼、川菜、家常菜，农家笨鸡、笨鸭、笨鹅，酸菜鱼常年特价10元、桌桌赠送多味小花卷，获得了大庆市消费者的极高的赞誉和青睐。作为大庆市餐饮新星，公司云集了最优秀的经营管理人才，凭借优良的经营管理与出色的服务，公司被评为“黑龙江省消费者信得过单位”，“大庆市食品卫生信得过单位”等多项荣誉称号；</abstract>
		<ticket>38元</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>03</c_id>
		<id>0302</id>
		<name>一口猪（新村店）</name>
		<d_name>萨尔图区</d_name>
		<address>黑龙江省大庆市萨尔图区纬二路180号</address>
		<tele>0459-4621801</tele>
		<time>9:00-22:00</time>
		<abstract>公司成立于1995年，公司拥有国家专业品牌“一口猪”的全部知识产权。十五年来，公司秉承“只有满意，才有生意”的经营理念，现已发展成为拥有北京一口猪大酒楼东直门店、重庆一口猪龙南店、大庆一口猪新村店、大庆千禧大酒楼龙南店、大庆千禧大酒楼新村店、大庆千禧大酒楼二部店、大庆绣龙墩店、大庆人火锅店等八家分支机构的集团化餐饮公司。公司曾多次先后被国家、省、市有关领导部门授予“中国绿色饭店”、“中华餐饮名店”、“诚信企业”、“黑龙江省名酒楼”等多项荣誉。目前公司已经建立了整套的经营管理模式和全面的配套设施，拥有一大批优秀的管理人才，事业取得了迅速稳健的长足发展。</abstract>
		<ticket>60元</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>03</c_id>
		<id>0303</id>
		<name>春子园木炭烧烤坊（晚报大街店）</name>
		<d_name>萨尔图区</d_name>
		<address>大庆市东风新村晚报大街26号</address>
		<tele>0459-6363702</tele>
		<time>9:00-24:00</time>
		<abstract>春子园创办于2004年。历经十年，在保持传统的基础上，无论是秘制配方、烧烤方式、配料口味等方面，都有独到之处，处于同行业顶级水平。浓香烧烤与就餐环境的完美结合，就造了一大批忠诚顾客，使“春子园”不仅成为朝鲜族人就餐聚会的首要之选，更是汉族人品尝韩式料理的绝佳去处。独家秘制的LA牛排、韩式牛肉、美国肥牛等，都已经成为大庆烤肉的招牌，炒年糕、辣白菜、石锅酱汤、土豆饼等韩式美食更是不易而数。</abstract>
		<ticket>100元</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>03</c_id>
		<id>0304</id>
		<name>天原慧饮食有限公司</name>
		<d_name>龙凤区</d_name>
		<address>庆市龙凤区东风新村纬二路九区批发市场5号楼</address>
		<tele>0459-4632012</tele>
		<time>9:30-24:00</time>
		<abstract>天原慧饮食连锁公司于1995年正式落户大庆。在短时间推出了首家以“岩烤”的独特客人自烤的方式呈现给大庆人，岩烤——是以火山岩烤制，用火山石板，用电热加温石板到400度，由客人自烤食物，切合大庆人消费水准和口味需求。</abstract>
		<ticket>45元</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>03</c_id>
		<id>0305</id>
		<name>大庆国府肥牛餐饮有限公司</name>
		<d_name>龙凤区</d_name>
		<address>大庆市龙凤区龙永路42号</address>
		<tele>0459-6236511</tele>
		<time>9:00-22:00</time>
		<abstract>大庆国府肥牛成立于2005年11月26日。自成立以来，一直以提供健康独特的饮食、周到贴心的服务为宗旨，不断满足广大有识之士高品位的要。菜品上，选用的是内蒙无污染的顶级牛羊肉，及云南、长白山、阿尔山等地的野生食品和当地的无公害蔬菜。从每一片肉、每一碗调料、每一道工序入手，层层把关。做到盘盘上称、质优量足。餐具卫生方便，选用国际知名的安利产品进行清洗，并且做到餐次消毒。让每一位顾客真正享受到安全、绿色、健康通过支持和努力，国府肥牛荣获了大庆消费者协会给予的诚信单位荣誉称号，更赢得了广大消费者朋友们的载道口碑在今后的发展过程中，国府人将牢记真诚永远，积极迈向更高的阶梯。</abstract>
		<ticket>50元</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>03</c_id>
		<id>0306</id>
		<name>西华酒楼</name>
		<d_name>让胡路区</d_name>
		<address>大庆市让胡路区经济开发小区香港街4号</address>
		<tele>0459-5990988</tele>
		<time>9:00-23:00</time>
		<abstract>西华酒楼楼体七层，备有名牌观光电梯，可同时容纳千人就餐。宽敞明亮的多功能大厅是举办婚宴，寿宴，酒会，宾朋大型聚餐的最佳场所。独有直径7米的超大电动转桌，堪称“大庆第一桌”，可容纳50人就餐，还有可通，可闭的大包房能容纳100人就餐。西华酒楼，融百家智慧，汇千店精华，真材实料，精工强细做，全力营造最佳的味觉境界，正宗广东名厨主理粤菜，燕鲍翅直接空运，川菜，鲁菜，杭州菜，鲜族特色菜，款款精彩，倾力推出，给顾客更多贴心选择。</abstract>
		<ticket>60元</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>03</c_id>
		<id>0307</id>
		<name>千里马百合料理酒店</name>
		<d_name>让胡路区</d_name>
		<address>黑龙江省大庆市让胡路区西湖街42号</address>
		<tele>0459-5919999</tele>
		<time>9:00-22:00</time>
		<abstract>大庆市千里马百合料理酒店是大庆市大规模的餐饮企业之一，位于让胡路明湖苑小区西湖街42号。千里马百合料理酒店采用玲珑的绿色植物巧妙将空间分割，自然风情浓郁，清新舒适，风格各异的餐饮包房优雅别致，菜品集中华美食韩国料理于一体，就餐百合料理，尽显时尚与尊贵。</abstract>
		<ticket>80元</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>03</c_id>
		<id>0308</id>
		<name>肇源百合海鲜火锅</name>
		<d_name>肇源县</d_name>
		<address>大庆市肇源县郭尔罗斯大街肇源水务局旁边</address>
		<tele>0459-8242176</tele>
		<time>9:00-22:00</time>
		<abstract>百合海鲜火锅位于中央大街与郭尔罗斯大街交叉最繁华的黄金地段。占地面积1000平方米，现在员工55人、管理人员8名、包房23个、大厅8桌，同时能容约320人用餐，大型停车场能停放40多台车是肇源大型的餐饮企业。百合海鲜火锅自2002年创业以来经过重新装修，不断改革，不断完善各项制度，加上自身经营理念的更新，一直得到了全县人民的关心和厚爱，公司秉承着“热情周到，团结服务，勤俭敬业，开拓进取”的经营理念，努力提高业务素质用一流的服务水平确保百合在肇源服务行业中能够得到长期稳定的发展。</abstract>
		<ticket>50元</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>03</c_id>
		<id>0309</id>
		<name>川香楼餐厅</name>
		<d_name>肇州县</d_name>
		<address>大庆市肇州县肇州镇民主街油田南路路西巷道内路北</address>
		<tele>0459-3328345</tele>
		<time>9:00-22:00</time>
		<abstract>餐厅经营川菜：水煮鱼、巴蜀香辣虾、毛血旺、酸菜鱼、干锅鸭头，干煸四季豆、干煸茶树菇、夫妻肺片、回锅肉让您辣的过瘾、麻的够味。东北菜：大鹅炖土豆、拔丝地瓜、火爆大头菜、锅包肉、蒜蓉西兰花、营养菌汤、西湖牛肉羹。让您口口留香、回味绵长。是您居家旅游，生日宴请，战友、同学、朋友聚会的好去处。餐厅环境优雅、卫生整洁、服务上乘。川菜与东北菜的完美结合，特色消费与大众消费的完美组合。</abstract>
		<ticket>60元</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>03</c_id>
		<id>0310</id>
		<name>北国飘香饺子馆</name>
		<d_name>杜尔伯特蒙古族自治县</d_name>
		<address>大庆市杜尔伯特蒙古族自治县泰康镇哈萨尔路</address>
		<tele>0459-3439600</tele>
		<time>9:00-21:00</time>
		<abstract>北国飘香饺子馆加盟有限公司建立了现代企业管理体制，大力实施名牌战略，挖掘企业文化内涵，逐步形成了规模化、专业化、系统化的发展态势。东北饺子馆加盟在激烈的市场竞争中，以企业巨大的发展潜力和深厚的文化底蕴在国内餐饮业占有重要的地位。经过了几代老边人的艰辛努力和执着追求。完善了制作工艺形成了东北饺子的精髓煸馅制作。</abstract>
		<ticket>20元</ticket>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>04</c_id>
		<id>0401</id>
		<name>沃尔玛经六街店</name>
		<d_name>萨尔图区</d_name>
		<address>大庆市萨尔图区经六街60号</address>
		<tele>0459-8992888</tele>
		<time>8:00-22:00</time>
		<abstract> 第一家沃尔玛购物广场于1988年3月1日在美国密苏里州的华盛顿开业。 十年之后，沃尔玛购物广场便成为顾客们的挚爱，推动着沃尔玛不断发展，现在沃尔玛在全世界已拥有一千多间购物广场。</abstract>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>04</c_id>
		<id>0402</id>
		<name>大庆百货大楼</name>
		<d_name>萨尔图区</d_name>
		<address>大庆市萨尔图区会战大街22号</address>
		<tele>0459-6322155</tele>
		<time>10:00-22:00</time>
		<abstract>大商集团大庆百货大楼简介: 诚信二十一载，辉煌二十一年。大庆百货大楼二十一年的历程，努力拼搏，积极进取，实现了跨越式的发展，大楼的营业面积，由83年建店时的6000平方米，发展到今天的42300平方米，员工由建店初的400多人发展到今天的2500人，大楼的年销售额由83年的2500万元发展到今天的8亿元。</abstract>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>04</c_id>
		<id>0403</id>
		<name>大同区阳光购物广场</name>
		<d_name>大同区</d_name>
		<address>大庆市大同区同阳路212号</address>
		<tele>0459-6177006</tele>
		<time>10:00-22:00</time>
		<abstract>阳光购物广场建于同阳路北侧，原大同商场、供销商场等繁华商业地段，占地面积28000平方米，该项目是大同区棚户区改造工程的龙头项目，也是2008年市里重点推进项目，建成后将成为大庆南部最大的综合性购物广场。广场内设全自动消防系统、电脑自动管理系统、安全保卫系统、自动扶梯及中央空调系统、闭路电视监控系统，并设有近万平方米的停车场。阳光购物广场是以经营中档服装服饰为主体，集大型品牌超市、特色餐饮为一体的规模大、品种全、一站式的区域购物中心。</abstract>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>04</c_id>
		<id>0404</id>
		<name>香榭丽购物中心</name>
		<d_name>萨尔图区</d_name>
		<address>大庆市萨尔图区纬七路</address>
		<tele>0459-5678204 </tele>
		<time>10:00-22:00</time>
		<abstract>香榭丽购物中心是由大庆永峰房地产开发公司与香港世联国际投资公司于2002年始历经两年时间共同投资兴建的大型商业地产项目，也是2002年市政府重点建设项目之一。香榭丽购物中心位于大庆市萨尔图区东风新村纬七路，横跨经五街与经六街，总占地面积为22000平方米，总建筑面积近60000平方米，分为地下一层、地上二层共三层。是目前大庆地区规模最大的产权式商铺商场，也是大庆首家以经营服装、服饰为主的主题服饰商场。</abstract>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>04</c_id>
		<id>0405</id>
		<name>龙凤商贸城</name>
		<d_name>龙凤区</d_name>
		<address>大庆市龙凤区凤阳路</address>
		<tele>无</tele>
		<time>8:00-20:00</time>
		<abstract>大庆市龙凤商贸城于1994年10月21日在凤阳路３２号注册成立,公司成立之初主要经营农副产品，五交电，副食品</abstract>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>04</c_id>
		<id>0406</id>
		<name>新光天地购物中心</name>
		<d_name>让胡路区</d_name>
		<address>大庆市让胡路区远望大街</address>
		<tele>无</tele>
		<time>10:00-22:00</time>
		<abstract>新光天地购物中心来自全世界938个品牌荟萃，进口货品占到61%，其中78家世界顶级品牌将首次在中国市场保持与世界同步上市，每一季新品与其在巴黎店或纽约店中展示的毫无二致。从此，北京乃至全中国将与巴黎、米兰保持国际时尚零时差。 </abstract>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>04</c_id>
		<id>0407</id>
		<name>大商集团大庆让胡路商场</name>
		<d_name>让胡路区</d_name>
		<address>大庆市让胡路区中央大街65号</address>
		<tele>0459-6304334 </tele>
		<time>10:00-22:00</time>
		<abstract>大商集团大庆让胡路商场有限公司零售服装、日用百货、针纺织品、鞋帽、日用小电器，位于黑龙江省大庆市,是一家集研发，生产，销售与服务为一体的企业，公司秉承“守信、坦诚”的用人和经营原则，坚持“合作双赢”的原则竭诚为国内外的客户服务，共创辉煌。欢迎各界朋友前来参观、考察、和洽谈业务。 </abstract>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>04</c_id>
		<id>0408</id>
		<name>鸿运乘风购物中心</name>
		<d_name>让胡路区</d_name>
		<address>大庆市让胡路区乘风大街</address>
		<tele>0459-5688683</tele>
		<time>8:00-18:00</time>
		<abstract>庆市让胡路区鸿运乘风购物中心于1992年12月1日在乘风庄注册成立，主要经营百货，服装，鞋帽，布匹，针织，罐头，烟酒，副食，家电，建材。</abstract>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>04</c_id>
		<id>0409</id>
		<name>肇州县中心商城</name>
		<d_name>肇州县</d_name>
		<address>大庆市肇州县油田南路</address>
		<tele>0459-8523746</tele>
		<time>8:00-18:00</time>
		<abstract>肇州县中心商城经营多种商品，为了更加方便广大顾客朋友选购，大楼播音室为您提供购物导航：一层经营商品包括烟酒、食品、生鲜、日用百货、高档化妆品、名品手表、黄金珠宝等；二楼经营羊绒、羊毛、床品、内衣、医药、鞋帽及各种皮具；三楼包括各大品牌男装、女装、裘皮及休闲服饰；四楼经营各式家用大小电器、运动系列及数码产品；五楼包括各种童装、童鞋、玩具及文化用品。</abstract>
	</poi>
	<poi>
		<c_id>04</c_id>
		<id>0410</id>
		<name>银座尚品购物中心</name>
		<d_name>萨尔图区</d_name>
		<address>大庆市萨尔图区纬二路208-9号</address>
		<tele>0459-6296011</tele>
		<time>10:00-22:00</time>
		<abstract>大庆银座尚品购物中心由实力卓越的黑龙江顺峰房地产开发有限公司大庆巨鹰房地产开发有限公司联袂实力打造。雄踞东城商业中心，坐拥新玛特高档潜力商圈，汇聚中央政务区、中央商务区、中央金融区、中央文化区、中央居住区滚滚人潮，以万平米顶级商业宝地，填补大庆高中档主题购物的经营空白，尽显商贾云集之势。购物中心内设流行名品馆和时尚综合馆，经营精品女装、少淑装、珠宝翡翠、名表眼睛、皮草、品牌男装、精品皮具、韩流服装、化妆品、时尚饰品、餐饮休闲等业态、以引领时尚消费为理念，汇聚国内外知名时尚品牌，全情呈现大庆流主题购物空间。</abstract>
	</poi>
</Alldata>